金正恩又射導彈

韓國國軍指，北韓向日本海發射一枚導彈。

真定假，聽日又要大跌

又射啲病毒喺日本上空爆開

小朋友attention seeking

落井下石 雪中送屎

其實係咪現代版電報
似係想send啲signal出街

金正恩： 我用導彈運送口罩 都唔明啲人點解大驚小怪

大哥又叫契弟做野

其實係想引人注意 話比大家聽佢未死

nothing special

自爆都無人理啦 除非打到人 條路數俾人睇穿晒

亨利又中, 唔怪得佢都話要焦土投建制

全世界忙住理肺炎，已經無人理佢，以前射完其他國家仲會循例譴責下

上個星期其實都射左兩次
不過已經完全冇人得閒理佢

金仔又扭咩計？

金仔：點解射完都冇人理我

又扭計買玩具

搵鬼理佢咩

南韓已經講左唔得閒同你玩
射落海就收皮啦

你射落人哋國土 死咗人開你波 唔洗講咁多